響台灣條女TB今日再為支那條仔辣火頭

推到呢條死左膠變港台公敵

真係好撚弱智，支那對韭菜賤，韭菜唔反抗憑咩要港台救濟？一係叫台灣加多項救支稅，等班左膠共碟自行支付救支相關款項囉